原先想用雪砌隻貓

好似咸蛋超人啲怪獸

唔係似鹹蛋超人咩

雪貓係咸game

唔識

超夢夢

Baymax？

成隻白化版巴魯坦星人咁